有冇聽過三十幾歲人先學寫程式但成功成為達人

例如Python c ++

搵兩餐冇問題
成唔成功要睇際遇